其實岩岩睇返歷史 沒有毛澤東 就沒有新中國

真心 毛毛真係做得幾好 五年計劃 其實香港都需要一個好似毛澤東又軟又硬既特首

真心戇鳩

「沒有毛澤東 就沒有新中國」 係正確, 係客觀事實

但個人價值判斷, 毛澤東係撚樣仆街陷家剷

準備加入名單

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

沒有毛澤東 就沒有樓主老母

我認真答你 的確冇毛係冇新中國 佢建國嘅功績(對中國嚟講)係無可否認嘅。

但之後各種搵自己國家做白老鼠, 老左放權畀4人幫呢d就。。。。

我直頭想佢返生,搞多幾次大躍進

係香港搞

所有偉人都會咁做 中

你係咪講緊三面紅旗？
之後再搞多次文革，全球紅衛兵大串連，isis都無有怕

鬼叫國民黨又唔爭氣

無辦法
當時共產主義岩岩開始
無美國西方國家咁純熟既政治體系
好多野都係盲中中咁試
結果搞左好多濕鳩錯事出黎
係政治體而家中國先叫做岩岩學識行
仲有好多野要慢慢改革
不竟呢個世界上只有佢一個國家行緊
中國特色社會主義

樓主起底

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 31近期活躍五毛
0#85163前Redbaron改名冒認本人
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR 5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊 9十卜ching
10D_wade 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁

Ching好波

仲捉你唔到

唔係矮仔鄧改革開放一早亡撚左國

社佢老母會主義

唔係毛打走廢物國民黨
邊有矮仔改革開放呀
國民黨2次比人偷竊國家
仲唔係廢物係咩

根本呢個世界就需要共產黨